onkyo tx-nr686 vs pioneer vsx-933

如題
之前用onkyo玩 Atmos 加聽歌
黎緊會影音分家

睇spec onkyo推力大啲 多個hdmi位
但幾年前聽過下先峰個定位 分離度好小小

如果呢兩部大家會點揀

你想聲音埋身d就揀pioneer, 想聽多少少細微野就onkyo, 有多少少錢就試下denon, 推力好好多, 入門yamaha就不推介因為聲簿

如你想真正影音分家, 可以揀av amp有pre-out, 然後接駁一部有av bypass既二聲度合併amp

最後買左rz720
就係因為pre amp

花多錢係合併機好過, 換幾次AV amp都未使換合併

用緊686, 聽歌唔好聲, 好易壞, 一年整左2次, 第一次開機無反應, 第二次HDMI無啦啦死左

安橋易死HDMI都唔係第一次聽到, 要完全斷電先好插HDMI, 我放走717俾人, 人地話唔係好夠力水, 相比佢以前部馬蘭仕, 安橋d聲分析力可以, 但環繞冇乜連貫感, 所以轉左天龍, 力水好好多